如果林鄭每日放150個祝緒丹/陳鈺琪落嚟香港, 你仲反唔反佢?

臭雞 屌到佢反

不反了

150個一樣樣？複製人呀

實情係150個呢d

痴咗呀你，為咗囡放棄民主自由，仲要強國囡，大把靚女點解要強國囡

後生都是祝Ｂ樣

咁多人投唔反

身體很誠實

有補貼

敏敏就唔反,祝g就不了

祝祝就不反了, 敏G就反到底

祝緒丹送都唔要

紅衫嗰個真係好撚典型

祝豬丹不了

你老母我要左啦
叫聲DADDY LA 仆街仔

2隻妓

樓豬失心瘋

150個邊撚到夠，每日一萬

sor9y
乜水？

唔好講D無可能發生既事
btw祝緒丹真係好正...